如果女示威者俾popo捉要你救，叫哂救命，點做好

發覺popo咁多陰招
如果女示威者要你救
叫哂救命咁
你唔知佢係咪臥底假扮
救佢 有機會佢掉轉槍頭捉實埋你
唔救 萬一真係自己友 點算好

救
唔救

發覺popo 捉示威者必除口罩
扯衫

假設性o既分化問題我唔會答

假設性嘅分化問題我唔會答

拉

綠色曱甴

女示威者

投票個個都話救 出到去